.. _общая-статистика:

Общая статистика
================

Раздел общей статистики содержит графическую и текстовую информацию о количестве сообщений от персонала, основных замечаниях, участии подразделений в сисеме добровольных и обязательных сообщений.

.. image:: _static/Screenshot_20240301_155203.png
    :target: /_images/Screenshot_20240301_155203.png

.. important:: Общая статистика доступна всем пользователям ASL вне зависимости от :ref:`уровня и прав доступа <права>`.